大陸關口嚴查回港人仕

成條隊咁查，睇住捉咗2個，專捉男性，大家唔好去大陸。

風頭火勢仲返大陸真係戇鳩